點解武漢得幾百人中沙士就要咁趕起兩個大型臨時醫院？

幾百人
照計一般醫院都夠用呀

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

可能武漢人身體巨大 每人有十米高？

共黨要用嚟埋人又會同你講？

冇冇冇
十年前就計劃左要起架啦
基建黎

有遠見LO

唔係一個星期你覺得起得切醫院咩
掘個窿埋咗啲人就啱啱好

仲要六日內起好

重症先上房 上夠就豆腐渣冧樓
唔存在病死既講法 完

亂葬崗

每人一間獨立病房卦
香港警察嘅待遇

大老你都識講照計
咁係咪因爲有人報假數
其他國家既專家都粗略計到十幾數起跳
病12月中頭 就有傳緊了

黨就是好 幾百人 一人一間醫院